唔想溫final啊

屌你老母
芝士漢堡
如來佛祖

我都放棄冇溫

屌
啊